[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(197)

高肥介紹
沈殿霞 肥媽 朱咪咪 邵音音 欣宜
@正太籃球隊長

重有大鳩樂

鍾意下圖嗰隻微墮奶肌肉男

hahahahha係wor 差d唔記得

鍾意佢發癲

排毒寶寶你自帶黑色奶美白素 適合你
香港好少呢type
singgarpore 好多

我要仔呀

你又知我有美白素 唔通你見過我

hahahaha 我寫睇定d包單
啊粉好識食架 傲嬌格要開list先

我9up 派膠美白ornot唔清楚

and yes my新加玻兵哥哥 下個月開sem要進攻佢

入黎望下先

個波有C級

俾佢食多d排毒丸先

我真係曬到皮膚有白色一點點 唔通你

肯定係水床質感 quite comfortable

我垃圾黎架 唔識你架

我咪又係辣殺

縮手縮腳 隊長俾d擔當黎睇下先

lm

禾唔信

ahahahhah 傻啦 快d approach下啊正太籃球隊長啦
感覺高汁

唔得喎

打機？

禾梗加吳相信

好餓。。。
轉頭

真🤕

高攀唔起

之前啲圖j死我

你嘅感覺錯了

相？

貼過咩

無

又想開始連環自爆

連環花式自爆

呢個po真係一日千里

追唔倒了

冇追了
圖片模式算

原來倭巴都係度

咁多嘅

[/member]

又一個喃嘸阿彌陀佛

唉

已經唔知講咩好

#唔好死

r.i.p.

佢根本冇諗過要收手

⋯⋯⋯⋯唉

點解咁傻

今晚唸往生咒比佢唔想佢變怨靈

連死因都要被班撚屌扭曲，一個月24k買一個人嘅良知

唉
反送中都未搞掂中環海濱已經

連生del相未

我又想幫手 我今晚忙完搵你

如果想同媽媽傾交 歡迎死交

可以同我屍交或者性交

Not funny okay?

新新地

食飯掛住同個輕熟男玩對望無睇到

我都曾經試過諗埋一邊
記住有咩問題都要同人講

where add 揾左五分鐘都唔識

右上search

恐龍

bobo

我有冇多次機會依家先放工

媽媽做咩唔hi我

永遠不能觸及的男神

excuse me?

唉 知道
我睇完都好SAD

miss左啦

見到粉嶺嗰單野好心痛

喂, 冷靜D!

有冇KOL圖討論下

驚已報

屌佢啦

正太

＋1

我要

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

我

rip 希望佢安息
大家都要振作呀

？

我又要

網名黎 唔好諗咁多

唉 呢件事就發生係我屋企附近
大家就算對宜家呢個政府幾失望都好
千其唔好犧牲自己條命
因為一條命嘅失去就代表失去左一股力量
d力量慢慢每股咁樣失去嘅時候就會令到全體開倒車
我相信人在做天在看 有d嘢係整定 有d嘢係有報應
但係好多時候決定權都係自己手裏面 特別係自己條命
千其唔好失望而做傻事
各位巴打一個都不能少 衝前線嘅更加要小心

飲去濕茶 叫老媽執幾包黎煲
d熱毒太多要戒口
打完籃球有汗一定要抹 如果唔係d汗會令到有濕疹

啱啱飲完酒 食啲嘢都係平時食開嘅嘢 似敏感多 但唔知點解

酒精敏感掛可能

不哭 要堅強啊

hahahah我通常飲果酒only 謝絕啤酒

籃球隊長呀 正呀

咸豐年前嘅隊長

飲咗貢多年都冇試過

有幾咸
你個胸有幾豐滿

唉 人生無常
要珍惜生命
唔好為左個小人而犧牲寶貴嘅生命

可能一次果爆發出黎

好咸下 肥仔波就有

唔係貢得人驚呀

地球很美有賴你

我有個朋友酒精敏感生紅疹 之後就呼吸困難

hahaha真咩 新界多monkey就真

我而家都驚驚地

搞你唔掂就真啊傲嬌粉

戒酒一排先啦 肝可能detoxification個功能有d差 可以check下有無脂肪肝

睇黎真係要做返個body check

健康緊要 肝係解毒嘅重要器官 要好好保護下

Me 10

Rip

隊長

游水男神

學界群英薈萃

可以

已退役役

學界比賽

走啦，屌你老母

男神鬧人

近排好燥，成日爆粗粗

你係我爸爸

點解要疊字

係咪有正仔仔仔

同我一樣咁惡

飲多啲精下火

唔好因為一粒臭豆腐整壞左煲麻辣鍋
俾返d風度
d人口臭都唔值得用俾口臭更臭嘅出口回應佢
臭豆腐，你今日食左香口膠味？隔住個mon都聞到你陣荽味

啱啱一開門 有啲嘢一嘢撻咗落我手掌 好有重量
有一秒以為係甲由 之前隻嘢再跌咗落地下

望真啲原來係神獸嚟
我用手掌捧住咗神獸bb

Bug嚟，唔知點解佢會將emoji 前一個字repeat

個比喻好尷尬

即係咩

做咩啫……

hahaha 尷尬到爆炸
起碼無佢咁臭先

你又啱 （不過我近排真係好燥🤦‍♂️

Cum cum cum

最憎疊字
你仲要疊四次

壁虎

有冇人想同我fun

鬍鬚仔

今次唔多掂yet good try

夠鐘飲涼茶啦巴打
夏枯草is good 去心火
夏天容易心火盛 特別食好多熱氣嘢

諗住叫你瞓啦聽日要返工
但諗諗下我哋好似唔係同一間

不了 唔同垃圾fun 叫佢有我一半功力再搵我啦

負皮

夜啦 我都係收收皮先啦
個腦裝曬屎啊我

口味轉得真快

幫你出下火

係

Cum on

留返隻橙俾我因為我一日一粒橙

我發覺原來如果同我做同行嘅人 功力冇我之上我都唔會有乜興趣

Bug

覺哥吧

清
唔識嘢

我搵牙jo都唔搵佢啦
雖然佢哋兩個好欣賞我化妝

覺哥慘被彈鐘

應該要開返個「粉」絲後援會？

Stand with HK

深夜放毒

個倒影見到佢條撚

我自暴自棄大家唔好學我

見到佢兩粒蛋添

poor 你 ar more

大家都係

我做掃地嘅 掃走啊粉用過嘅套同紙巾

其實....唔洗爭啦 有共享單車呢個plan架嘛 一前一後咪得lor

一齊食，3p

10

3p正呀

咩呀 （雖然我的確多數做0，但有時都有做1

Shhhhhhh

??????

Agger

各位好

havana ooh nana

Half of my heart is in Havana ooh nana

He took me back to East Atlanta, na-na-na

hi

((hey~~~

yo~~

芋胡芋污惡污芋~~~
胡胡胡

笑左

有聲

求詳

開app見到有位巴打喺我附近…但平時喺屋企附近開app未見過佢…
咁…大家明啦而家幾點呀最後上線1小時前

？？？tg or 聽日lunch講

屌你老母

去人屋企扑嘢

副業執紙皮姐
唔洗咁緊張

咁都畀我發現

喺度講都得
小事到喊
但我唔明自己錯喺邊

當你知道佢係邊個後你一定都會覺得佢係去扑野

聽日啦 我要瞓

ok

講

who????

我又咪係 然後畀人屌唔打卡

點解我搵唔到

我屌返你呀

我哋住得好近咩？

唔近 但係我飛咗去你到

你知我住邊咩

我sin咗

係咪好小事

真係好小事⋯⋯⋯⋯⋯加多個輸入法者⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

世界最遙遠的一種相距中

明明迷戀

逃避你 卻又期待我可跟你做情人

以前真係好正

有冇人知patrick係咪deactivate左佢ig account?

宜家唔正？

依家新嗰啲歌一般

點解咁多人仲未瞓

係我個人感覺問題 唔關祖兒或者啲歌事...

餘巴

純粹係你大個左

屌 啊 哈

仲係十八廿二年少情懷咩

我都覺得新果隻國語碟麻麻
其他新嘅廣東歌感覺同以前果d差唔多咁
係得心之科學突出d

第一百個我❤️❤️

想ga 19歲我係最開心的
越講越唔開心呀屌你老味

隻pretty crazy 我好討厭
容祖兒fans唔好嬲我

Move on

屌想番去以前

佢嘅國語歌黎講，得獨照係我真係覺得好聽

呢句真 獨照間唔時都聽番

這就是愛嗎 都好好聽架

可以回到過去嗎?

一嚟啦 同埋老闆娘老了
間舖頭30年 我食咗25年
18蚊食到依家都係34蚊

可一不可再
下段道路定更精彩

Handsome巴

睇唔到未來喎 香港搞到依家咁樣

過多兩年就29 等+ 1 面對唔到

好痛苦呀！！！

我成日都覺得
香港要置諸死地而後生
要大部份人都醒覺
咁先可以再構築

利申：鳩up

其實啲人成日驚香港到亂搞到經濟唔掂
係多鳩餘的
做任何嘢都會有陣痛
講真如果有自由民主 香港就算損失一萬億都唔係咩問題啦

過兩年先29+1驚乜

而定咁既局
繼續現狀 只會慢慢等死
要生就要求變

時間過得好快

飲完酒返到住果度

做咩啊

咪撚推唔關事既post

呢位巴打冷靜點

?

好啦晚安 唞足精神71再見

71 見

巴打晚安

你都早d休息

冇哂心gay

早

租腎好肚餓食咩好

咁打我

高級住宅

中學開始剪 有感情

QB house?

求介紹

咁誇張

早晨

想食大鳩樂早餐了

come come !!!!! have place!!!!

Coming

有幾大 我好大食

30cm 基本野唔洗講

中學次次俾人剪㺫好短。。
之後就自己剪

早安寶寶

mammy

媽媽早安

梳囉

媽媽尋晚訓唔著 太傷心

我都天光先攰到訓著

為咁嘅政府死好哂呀妹妹

啱